有冇連登仔試過由Bergen搭船去Flam

試過掉轉由flam去bergen計唔計？

試過norway in nutshell，由Bergen出發
有坐船去flam

計，要幾耐，值唔值

嗰陣用7xxNOK坐咗5粒幾鐘，由天光坐到天黑，一開始覺得好靚嘅，但5個鐘之後冇哂感覺 ，不過睇住個天由日頭慢慢轉黃昏再轉黑夜係幾值得嘅。但你由Bergen出發應該全程都係日頭

沿途會停好多站，去到某啲特別位船長會有少少介紹，有時會慢駛俾你欣賞吓

而船倉都幾大幾乾淨、算好坐，冇劃位，揀唔到船頭/窗口位的話，都可以上甲板影相。入面有counter買嘢食，有位置放行李~